有無人返過gap part time

想問好唔好做
有無話邊間好做 諗住去做

男朋友返過 做到隻狗咁

想知更多

好多野要記，間舖又成日cut更
請人嘅時候講每個星期要三日八個鐘，請完就cut更cut到六個鐘又唔包飯鐘甚至cut到四個鐘都試過
請假又要即日通知，日日又唔同掃把，通知邊個都要朝早先知，所以麻煩到仆街
出得果$60一個鐘仲要人同d客介紹配搭、物料
我男朋友話呢份工狗也不屌